%% Definitioner för LIPS-dokument

\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{times}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[colorlinks=true,urlcolor=blue,linkcolor=black,citecolor=blue,filecolor=blue]{hyperref}
\hypersetup{breaklinks=true}
\urlstyle{same}
\Urlmuskip=0mu plus 1mu\relax
\usepackage{todonotes}
\usepackage{longtable}
\usepackage{listings}

\usepackage[margin=25mm]{geometry}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{}
\chead{\textbf{\LIPSprojekttitel}}
\rhead{\textbf{\textsl{LiTH}}\\\textbf{\LIPSdatum}}
\lfoot{\textbf{\LIPSkursnamn}\\\textbf{\LIPSdokumentansvarig}}
\cfoot{\textbf{\LIPSprojektgrupp}\\\textbf{\LIPSgruppepost}}
\rfoot{\textbf{\textsc{Lip}s}\\\textbf{Sida~\thepage}}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}


\newcommand{\twodigit}[1]{\ifthenelse{#1<10}{0}{}{#1}}
\newcommand{\dagensdatum}{\number\year-\twodigit{\number\month}-\twodigit{\number\day}}

%%  Redefinitions of commands containing @
\makeatletter
\makeatother

\newcommand{\LIPStitelsida}{%
{\ }\vspace{45mm}
\begin{center}
  \textbf{\Huge \LIPSdokumenttyp}
\end{center}
\begin{center}
  {\Large Redaktör: \LIPSredaktor}
\end{center}
\begin{center}
  {\Large \textbf{Version \LIPSversion}}
\end{center}
\vfill
\begin{center}
  {\large Status}\\[1.5ex]
  \begin{tabular}{|*{3}{p{40mm}|}}
    \hline
    Granskad & \LIPSgranskare & \LIPSgranskatdatum \\
    \hline
    Godkänd & \LIPSgodkannare & \LIPSgodkantdatum \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\newpage
}


\newenvironment{LIPSprojektidentitet}{%
{\ }\vspace{45mm}
\begin{center}
  {\Large PROJEKTIDENTITET}\\[0.5ex]
  {\small
  \LIPSartaltermin, \LIPSprojektgrupp\\
  Linköpings Tekniska Högskola, MAI
  }
\end{center}
\begin{center}
  {\small Gruppdeltagare}\\
%  \begin{tabular}{|p{30mm}|p{40mm}|p{35mm}|p{45mm}|}
  \begin{tabular}{|l|l|p{25mm}|l|}
    \hline
    \textbf{Namn} & \textbf{Ansvar} & \textbf{Telefon} & \textbf{E-post} \\
    \hline
}%
{%
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
  {\small
    \textbf{E-postlista för hela gruppen}: \LIPSgruppepost\\
    \textbf{Hemsida}: \LIPSgrupphemsida\\[1ex]
    \textbf{Kursansvarig}: \LIPSkursansvarig\\
    \textbf{Handledare}: \LIPShandledare\\
  }
\end{center}
\newpage
}
\newcommand{\LIPSgruppmedlem}[4]{\hline {#1} & {#2} & {#3} & {#4} \\}



\newenvironment{LIPSdokumenthistorik}{%
\begin{center}
  Dokumenthistorik\\[1ex]
  \begin{small}
    \begin{tabular}{|l|l|p{60mm}|l|l|}
      \hline
      \textbf{Version} & \textbf{Datum} & \textbf{Utförda förändringar} & \textbf{Utförda av} & \textbf{Granskad} \\
      }%
    {%
      \hline
    \end{tabular}
  \end{small}
\end{center}
}
\newcommand{\LIPSversionsinfo}[5]{\hline {#1} & {#2} & {#3} & {#4} & {#5} \\}

\newcounter{LIPSkravnummer}
\newcounter{LIPSunderkravnummer}[LIPSkravnummer]
\newenvironment{LIPSkravlista}{%
  \begin{tabular}{|p{28mm}|p{25mm}|p{82mm}|p{5mm}|}
    }%
  {%
    \hline
  \end{tabular}
}
\newcommand{\LIPSkrav}[3]{\hline\stepcounter{LIPSkravnummer}\textbf{Krav nr \arabic{LIPSkravnummer}} & \textbf{{#1}} & {#2} & \textbf{{#3}} \\}
\newcommand{\LIPSunderkrav}[3]{\hline\stepcounter{LIPSunderkravnummer}\textbf{Krav nr \arabic{LIPSkravnummer}\Alph{LIPSunderkravnummer}} & \textbf{{#1}} & {#2} & \textbf{{#3}} \\}


\newenvironment{LIPSdokumentlista}{%
  \begin{tabular}{|p{40mm}|p{15mm}|p{50mm}|p{18mm}|p{10mm}|}
    \hline
    Dokument & Språk & Syfte & Målgrupp & Format \\
    }%
  {%
    \hline
  \end{tabular}
}


\newcommand{\LIPSdokument}[5]{\hline\textbf{{#1}} & {#2} & {#3} & {#4} & {#5} \\}



%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "kravspec_mall"
%%% End:
